其實拜登上台最期待唔係佢點對待支那

而係北韓
話曬金仔已經比侵馴服
對拜登既惡意可以話係爆登

金仔唔高興真係可以隨時射支核彈去every where

搞唔掂金仔意味著Isis都一樣搞唔掂 金仔➕Isis 聯手就真係世界末日

咪變返奧巴馬時期咁囉
有咩好期待

喺應對北韓方面，支持中美合作

門面野做下 例如見下達賴見下台灣官員
實際上繼續奶

有d唔同，宜家既金仔當拜登係仇人

全美都唔妥拜登，學試當真話“越亂越好” Isis好快就恐襲

一中原則

金仔即刻射核武抗議，金仔做野不嬲唔理人點想

全美都唔妥拜登

由期待侵反勝變左期待金仔打登
痴撚線

認真一問
金仔唔係仲周圍証飛彈咩 馴服咗d咩

然後又搬返六方會談出嚟loop就當做左嘢

呀俄羅斯稻草人呢
契弟食完美國，下個輪到佢

反正美軍夠勁, 又唔會傷到美國本土, biden會唔會一個唔該入侵北韓?

你由佢自己呃自己啦

六方會談多年來幾近一事無成，美國同北韓敵對，只會令中共處於有利嘅中間人位置，容許中共利用北韓威嚇自由世界。

侵侵其中一項大功績，就係同北韓最高領袖建立直接聯繫，從而繞過中共，降低美國同北韓之間嘅敵對情緒，北韓又可以從中嘗試擺脫中共影響，美朝合作將中共逐漸排擠出朝鮮半島棋局。

第一個驚唔係美國
係日本同南韓

之前好似有公開同侵/歐盟講過話共同應對中國威脅
唔係嘅話佢就被迫企中共果邊 之類嘅說話

係就快啦

黐線啦 北韓都係撐國安法嘅其中一個國家

其實俄佬同金仔 都好大機會
共美一齊聯手收佢地皮 但金仔被收機率較大
始終比侵壓左咁耐 究竟重有幾多料可以射下

第三次世界大戰

呢D野唔係拜登有得揀的

金仔其實佢留學瑞士架, 佢明顯至少學歷唔低, 佢呢個癲係扮出黎的.

佢知道對阿侵扮癲無用, 所以佢唔會

對拜登? 佢驚閪咩. 拜登最重視就係多邊合作, 咁即係同中共合作啦? 中共同金仔做場戲, 一個白一個黑, 佢地問美國要乜有乜

佢地可以鬥拖，拖得耐左，南韓統一不是夢